有無人去過台東玩？

想去下啲台灣既冷門景點
睇Wiki話台東縣有3成人口都係台灣原住民，都幾特別！
唔知去到可唔可以感受到啲原住民文化

我只係去過睇花
留名學野先

鹿野飛行傘

山線 海線 自駕

如果要感受原住民文化，去花蓮可能好d，例如去太魯閣、牛山 etc

台東主要都係睇景色，森林公園附近有個原住民文化會館(唔太記得咩名)，有次夜晚行過咁啱見到佢地嘅慶典，聽下佢地唱歌咁

其實對於搬咗入城市嘅原住民，你唔會太感受到果種原住民文化。而無遷入城嘅原住民，亦都唔會歡迎外人。

感謝
感覺上花蓮都好似多景點過台東

但我上次去花蓮都唔覺有原住民喎
太魯閣得山山水水,亦都唔係好覺有人文文化,或者可能1DAY TOUR冇帶我地去得好深入掛? BTW花蓮好值得去,睇風景已經夠,果陣住左間向海民宿,一醒就係對住個海 夜晚就自己行下夜市食下野聽下歌,好peaceful,講講下又想去

花東冇左直航機其實都好唔方便

依個都介紹好多台東野，你睇下岩唔岩洗

去過，個海邊公園好大同埋幾靚，可以踩單車
條海岸線長到仆街
之後有個山可以搭纜車，仲有個原住民公園我冇去到
果陣仲咁岩去埋鹿野高台撞正熱氣球嘉年華
搭左一陣熱氣球
好似仲有滑翔傘玩
好似仲有個濕鳩牧場

牛山行到想自殺

I know that feel
果陣去on99咁落錯車 已經要行幾km花東公路
之後去到牛山 又要行45分鐘山路

建議如果去 一係就自己開車 一係就要call牛山老闆開車出黎接(50定100台幣咁)

踩蘇蓮公路

不過無直航機唔太方便
打算端午節假期去，前後得3日，要轉機既話

想三月同女友去台中+花蓮，不過冇直航真係好曬時間，而且冇車牌都有d難搞。或者到時租電動車，但唔知可唔可以載埋我女友。

花蓮加宜蘭好d

台中+花蓮, 去清境合歡山????

有電動車方便好多, 我3日渣左差唔多300公里

打錯，台東+花蓮

綠島朝日溫泉

綠島慘在連電動車都冇

如果去花東，唔租車，唔租司機，五日會唔會太趕？如果搭九點機，台北去到花蓮，都晏晝。走果時台東去高雄，仲要驚趕唔切，last果日就俾埋佢

有吖

應該係話蘭嶼冇

聖誕前去左花蓮